{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T700170",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "레자카야본(Rezakaya)"
    },
    "text": "レザカヤボン(Rezakaya)\\n\n蔚山中区南外洞416-29\\n\n蔚山に位置するパスタと和食に出会えるレザカヤボンは、世界フュージョンフードとして有名です。 営業時間は11:30から01:00までで、毎週日曜日は休みです。 48席を備えたレザカヤボンは、和風インテリアとともにきれいなイラストで飾られており、目を引く。 ここの代表メニューは、エビとベーコン、野菜が入ってさっぱりしたチャーハンであるエビベーコンピラフです。 また、甘酸っぱい味が魅力のトマトパスタのアマトリチャーナも人気を集めています。 蔚山でおいしい日本料理とパスタを一度に楽しみたいなら、レザカヤボンを訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "レザカヤボンはどこに位置していますか？",
            "answer": "レザカヤボンは蔚山中区南外洞416-29に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レザカヤボンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レザカヤボンの営業時間は11:30から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "レザカヤボンは何曜日に休みですか？",
            "answer": "レザカヤボンは毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "レザカヤボンは何席ありますか？",
            "answer": "レザカヤボンは48席あります。"
        },
        {
            "question": "レザカヤボンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "レザカヤボンの代表メニューはエビベーコンピラフとアマトリチャーナです。"
        },
        {
            "question": "エビベーコンピラフにはどんな具材が入っていますか？",
            "answer": "エビベーコンピラフにはエビとベーコン、野菜が入っています。"
        },
        {
            "question": "アマトリチャーナの味はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "アマトリチャーナは甘酸っぱい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "レザカヤボンはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "レザカヤボンは和風インテリアときれいなイラストで飾られており、目を引く雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "レザカヤボンはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "レザカヤボンではパスタと和食の世界フュージョンフードを提供しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山でおいしい日本料理とパスタを楽しむなら、どこを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "蔚山でおいしい日本料理とパスタを楽しむなら、レザカヤボンを訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 378
    }
}